身為麥難民 今晚唔知去邊好

dllm

肯得基

訓公園

我係麥迪民

有無絲打可以收留我

無24

老麥門口

隔離營

有地方可以免費住48小時，想G再講

唔明 老麥唔開堂食 無話唔比你地入去訓
照訓 驚系

711
Donki

去死

平時食開2手著條⋯

黑警署

咪搞事拉

禮賓府門口
橫掂都係比狗瞓

去警署門口講句黑警死全家
今晚就有地方訓
不過要捱幾腳先

咖啡做緊咩

我屌你老母

訓緊教

去我屋企？

黎我屋企訓 (只限靚仔巴)